既然我地郁唔到林鄭 , 咁唯有全力對付保皇狗

真係好撚慶

遷怒去保皇狗度 , 迫保皇狗去迫林鄭

血債票償